真係要諗辦法取消中國籍

真係要諗辦法取消中國籍